浸大學生記者採訪「和你Lunch」被捕 准保釋待 3 月再訊

去年 5 月 8 日，有市民在中環 ifc 商場「和你Lunch」，浸大學生記者鄧澤旻在採訪期間遭警方截查，期間涉不斷尖叫和反抗，被控以阻差辦公及拒捕兩罪。案件今（ 8 日）在東區裁判法院再度提訊，主任裁判官錢禮批准被告以原有保釋至 3 月 22 日再訊，以索取醫療報告。

鄧*今日毋須答辯，辯方申請將案件押後至今年 3 月 22 日再訊獲批，以待索取醫療報告。據了解，辯方律師欲去信律政司商討，以其他方式處理本案。

隻白卡狗仲未比人拉
點解
係咪藍營就唔洗拉？

撚柱哥 今日又「和你Lunch」

佢咪俾狗拉過, 係法庭出面個次話佢舉中指同推藍屍
係後來冇人理佢, 因為知佢一丁友

控罪指，被告於去年5月8日在中環國際金融中心商場內，阻礙依法執行公務的警員23391，並於同日同地抗拒執行職責的警署警長50970。

借位
張敬軒出專輯 全民熱賀